喵星人的電影世界

你行得上台唔好怯呀～怯，你就輸咗成世！

如果有多張船飛，妳會唔會同我一齊走呀？

我一直都以為我同何寶榮好唔同，點知原來寂寞起上嚟嗰陣，個個都係一樣。

1960年4月16號下晝三點之前嘅一分鐘妳同我喺埋一齊，因為妳我會記得嗰一分鐘，由而家開始我哋就係一分鐘嘅朋友。

身為保龍一族嘅情報人員，好應該神不知鬼不覺咁隱藏身份，做足啲好！大夫～我係咪有咗啫～

喵星人的電影世界：

咩嘢事咁邋遢呀？捽甩佢！